［瞓覺入］一人一個特別嘅瞓覺習慣

我就好鍾意搵啲厚嘢，好似枕頭、公仔夾住雙腳，打側個身嚟瞓，個春袋好撚舒服，夾慣咗唔夾瞓唔著

推

即係雙手放係肚個隻？

趴係到訓

趴係度瞓個肚同肋骨好痛

跳傘式

係你嘅進階版..
一隻手+一隻腳夾住枕頭，個身側趴瞓枕頭上面，底個隻手壓係肋骨下面，另一隻腳伸直
條腰骨變咗～～型

左右是旦一邊要貼牆

條腰唔洗要

我都鍾意咁樣
但我係覺得大髀舒服 唔係個袋

雙手插係條褲入面，唔係插褲袋，係真係掂到條撚個隻

要聽完歌先瞓得著

咬唇

有一排瞓著覺手會撩到張被笠住個頭 日日都窒息醒
又有陣時瞓醒會發現雙手交叉舉高係頭上面

衾被要衾曬成條頸
凍熱都係

手臂放枕頭下面再側訓

個膊頭會唔會痹

安全感多啲？

大髀內側有風吹真係爽到仆街

會唔會唔小心打埋飛機

然後對住牆

我發覺手放係頭上面血係會唔到手，長時間會痹

我鍾意攞隻公仔隻手放係條頸，安全感大啲

搵多個枕頭 攬住

Come住個頭訓（凍熱都一樣）
公仔趴心口

冚住個頭瞓會唞唔到氣

雙手合十放耳仔邊責住側訓

我慣咗你老母每日含住我條撚瞓

其實我好鐘意雙手擺係心口
但咁樣好容易發惡夢訓得唔好
戒緊

每晚都要聽住呢D訓

瞓前一定要睇YOUTUBE

裸睡

播住youtube 聽到訓着
唔可以播歌 要播有人講野嘅片聽先訓到

仆街 我都係
會揀啲有人講嘢嘅片
聽返陣先除耳機瞓

唔用枕頭

除咗側瞓用腳夾枕頭之外
平瞓時用枕頭墊膝頭位都會好瞓啲

4:54

鍾意舉高雙手放喺頭側邊

我都係。。。。

背脊一定要貼住D野
唔貼牆就拎個枕頭貼住背脊

獨遊去旅行 無多個枕頭 就拎個背囊貼住

要2個枕頭先訓到

一樣,廣東話片多數政治同鬼故
唔係就食野

跪係度瞓 雙手放枕頭下面

睇老高瞓

不過近排已經睇哂老高啲片，轉睇夏韶聲，好正

側訓 用被浪高對腳 再夾住訓

如果成日要扭來扭去先瞓得着，可能係肌肉唔平衡，會衍生例如高低膊高低腳